「抗爭」點樣可以對付呢班仆街？

特別呢個Ally Kwang

睇到好撚嬲